賭場風雲2

tvb 呢個時候就播曾志偉博乜

好多

發哥個女好正

曾志偉嗌強姦

TERRY

見到terry

d舊片係咩戲cut出黎

Terry 好大隻賣肉

d笑位好撚尷尬

週潤發同劉嘉玲舊片段係咩戲

kfc巴有冇cap圖

得1好睇

5索扮4索
偷睇牌
全部都係抄舊野

又係呢種戲，播返葉問算啦

呢套有化骨龍都可以一戰

對波咁大

大隻仔

唔大波點做蝗精d女

試鏡果陣驗過貨

超級爛片！

呢套戲因為有化骨龍先睇

周潤發
化骨龍
發哥個女

可以加分

江湖情 (?

又嚟

生野就冇

發哥牌王黎

賭場風雲有拍2咩

成套戲都係賣肉

王晶賭片十套入面十套劇情發展都係一撚樣

買保險

胡然

童菲咁大既咩

點解david都會拍呢d片

點解發哥要拍埋呢D鳩片

呢套大陸收幾個億

彩色衫條女乜水

套野真係好惡俗

葡京灣 咁應景

無線播片咁撚應景

傻強

葡京灣炒埋

唔覺意
掟落葡京灣

omg

再創世紀周柏豪

一語成讖

程凱

童菲

屌，機械人嗰度又係最佳損友嘅翻炒

成班衛c理

童菲好正

3都有

有劉華扮KAI

有一下我以為睇緊衛斯理

睇得好尷尬

泰國點解要加「」

係。。

有化骨龍套戲好睇好多

白素黎啦

王晶d女真心正

但呢套叫賭城風雲

張家輝先係套戲嘅精髓

唔係發哥同化骨龍真係睇唔落
仲要合拍片
港產片唔死就有鬼

大波白素又出場

淨係化骨龍同個女拍一套外傳好過

咁殘忍嘅 白素

學埋大陸綜藝打啲彈幕出黎

點解泰國要" "

驚你以為大陸

點解會有？？

套戲睇到好撚尷尬

爛到

高ling

有波睇
有化骨龍
有發哥
收貨啦

喜牛牛

有波睇未

化骨龍個怀麵

無龍五邊好睇

厲害了我的蟈

即使宇宙淪陷也在你身邊

十分鐘一次廣告？ 屌你老母

朱晨麗係咁死左?

支 sniper 射到邊爆到邊
唔好講啲膠槍

兩個一齊踢門咁合拍 小丑片黎

條女on9? 走埋粒彈度?

又話賭城風雲
邊到賭

套戲膠到

cut!

發哥型到

膠到

啤牌仲勁過紙彈

發哥陣賭神feel搣唔甩

同賭有咩關係

朱朱仲喺度呀

套野你話炸彈專家我都信

個女真係好得意

個細路女咁就走到

個電視台仲未攞到牌

隻鱷魚真定假

cls

On9

個肥妹係咪支那人？

dllm ......

獅吼功

原來係武俠片嚟，定Xmen

成套戲柒味濃

大製作膠戲

周星馳黎喎大佬

呢套咩鳩嘢嚟

個女boss係邊個
好撚正 好有女人味

頭5分鐘玩左下麻雀

一開頭打牌算唔算

全套戲最好睇果part

應該有了

發哥d動作 好女人

發哥好正

做男人做到咁型真係好 由後生型到老

我係發哥真係唔會接呢d戲

點解要拍爛片

還人情畀蝗精

塊面膠到

佢唔食,佢D細都要食

化骨龍

好似話俾面蝗精 ？

發哥咁都接…真係

劉德華既歌唱到張學友咁

佢都冇朱古力下一秒

佢唔係冇仔女咩

好老尷

有咩債要還？

poyd

屌你老母on99轉台睇ironman算

好

打燈,剪接

完全感受到晒錢入戲院睇果隻後悔震憾感

中華賭俠

吊你科幻片

人妖？

條泰妹好正 好想屌

免費都唔係好想睇

唔知

變性人都啱？

張家輝做番呢d好正

Me.膠

Mr.膠

屌 發哥做返高進咪囉，仲要做多個on9角色

咁都唔走遠d先食

泰妹
有j照屌

泰妹好撚正

呢個泰妹應該係全場最正果個

我當年入戲院睇

下山虎

soler定陳啟泰黎

都敏水

咀香園啦

諗起都老尷 好彩當年冇去睇

發哥身材

入場有無笑

發哥算係咁 起碼冇肚腩

好耐冇睇過咁搞笑既戲

真係唔怪得人話香港電影已死
dllm 冇任何笑點

張家輝陣間係咪會打

想睇圖

堂堂發哥成個小丑咁

人生一大恥辱

睇到好尷尬

我睇緊乜撚嘢

香港電影同香港所有行業一樣
食老本
廢老上左岸
就hea做

咁既劇情都諗得岀 拍果陣覺唔覺尷尬

大帥哥

張衛健

咩撚野劇本黎

泰妹miss

套戲垃圾到

冇
心諗套戲做乜鳩

要部分演員要用內地演員已經玩完

最好笑都係化骨龍
其餘真係睇女睇波

大家咁話

夠膽拍出嚟拎去上畫，真係唔容易

就等你試吓我嘅泰拳

大陸收十個億 真係吹佢唔脹

蘇櫻

演員以賀歲片心態嚟演其實都冇野

屌 係咪個導演想屌泰妹 特登開套戲就係為左屌下啲唔出名既大波妹啊

好彩冇去戲院睇 唔係真係激撚死

導演是誰 打和啦

唔需要演技

屌唔怪得之咁熟口面

同激戰比完全唔感動

對唔住我唔應該拎垃圾來比

小魚兒條女

啲演員先爽
劉嘉玲週潤發
是鳩但拍
就收幾百萬
千萬片酬

私下解決啦 點會特登開戲俾佢

兩個塊面都咁膠

竟然有打茄輪劇情

唔好用賀歲做藉口做爛片洗錢

睇得出發哥好鐘意+0姐

咁咀香園呢？

把聲係咪林敏聰

范冰冰單野就知啦 d錢去邊有人知

成個發嫂咁

本身冇睇電視 點知一抬頭
化骨龍

好膠啲情節

終於有波

禁賭城風雲

+0把聲
諗起東成西 同家輝講我愛你果場

派牌條女咩名

個荷

高進 ！！

樊玲 wiki話

Thx

荷官

鴨王都有佢

白素

垃圾級製作

垃圾到仆街

黃精先拍到呢d on9戲

都話大製作科幻膠劇

可唔可以入王晶電影最膠之一

晶哥,日日食.有錢可以日日1王3女

入黎睇呢套野就係想睇下有幾垃圾
而家真係見識到啦 睇戲睇到尷尬

乜撚野

同明珠台同步

??????????????????

白素好撚大波

好似有胡然嫩乳

發哥個女,今次咁少戲份既喂
另外童菲點解大波左咁多? 走左去隆胸黎咩?

水動樂 好波！

高ling好雞…

會塌

有啲人出幾個shot就死左

好多大波妹

贏過2屆MMA冠又周街講咩

澤西哥

大台級數 CG 飛機

抄空軍一號

除左D大波妹可以望兩眼,真係成套野都係垃圾

97年外國水準

Cls

媽…好柒呀

屌 啲大波妹出一兩個鏡就收皮
連波皮都未睇得清楚

衝上雲霄架機噴過第二隻色又可以飛

蝗精下部戲 毒拎記得捧場

呢套根本拍比大陸傻西睇

屌你

?????

個尾想點撚樣呀

傻西戲

又係劉偉強

當年d影評點講?

如來神掌?

救命啊發哥

又一個膠面

劉德華

高進

賭x既橋諗住用幾耐

呢套野好撚爛

無雙

張家輝個位其實係星爺...

入場d人真係on9

星仔

爛到爆 有本事叫埋周星馳黎做賭聖

屌你老尾 咩Ending黎

拎來幫大陸人打飛機既戲

低能

好尷尬

垃圾片，狗也不屌

浪費哂d演員

果陣星仔都變左白頭佬啦

好心就拍多D童菲既位啦
雖然似係隆出黎既 但係起碼佢對腳都唔差呀

唔係賀歲野實狂屌

好睇

高ling真係人間性器

有生之年有冇機會出一套賭神聖俠集合既片

煌精咁大面子 ？

首歌叫咩 幾好聽

係大陸呢d弱智民族播先收到十幾億票房

有無儍仔當時入咗戲院睇

寫番個好少少既劇本先得唔得

其實講緊激戰

最緊要有星爺

仲想大雜燴多幾次？